今日同家父搭叮途經北角大酒店

坐上層車頭，車開到嗰處我望著間酒店，問老豆阿林奠幾時壽終入去check in
老豆即刻力竭聲嘶話我CLS

"林奠？入酒店益咗條西婆佢啦五花大綁笠麻包袋掉去對出維港就差唔多"

半車人都比佢聲浪嚇親，接著都陸續鼓起掌嚟

整污糟個維港

吊佢喺門常開下面七七四十九日
以後嗰度就簡稱一個閪字